絲入/救護入

如果中咗胡椒噴霧，應該係沖涼嗰時流咗落去私處，
好乸，同埋好似損咗，用紙巾抹執邊位見血。
請問應該點樣做？心急人上。謝謝

比我奶

賤格

仲好乸？

繼續沖水，唔好大力抺，用印嘅方式抺乾佢
沖嘅時候唔好直接拎花灑沖擊，用running water 沖走佢哋
沖到唔再乸先再搽返cream

我試過幫人洗眼時掂到手，會乸好耐
沖完水/鹽水，隔一陣又好乸
建議你開細水，沖15分鐘，唔好直接沖！
唔好用紙巾抹，印下好！！！
你越抹，乸嘅位會越來越大
你嗰個位，冇辦法，只可以用水
如果其他位置，可以試吓用小林退熱貼
貼住會舒服少少

唔係救護

試過打波擦損
想絲打先放心
下面復原能力好強
比其他肉快好

我估絲打睇婦科都可以，你話咩咩時整損咗下面
怕醜唔講原因了，醫生都唔想知太多

from 612 TG
醫療支援：
1. 李醫師 - @sharing_ec
2. 杏林覺醒 - 46100186 (wts/signal/電話)
3.反送中醫療支援社工隊 @sw_medicalsupport
（如傷者要覆診，可搵社工陪診、支援情緒。
如傷者不想去醫院求診，我地都可以陪佢地去我地相熟醫生求診。）
4.青政 - @openricer